日本人真係好高質

人間有愛

因為一個叉電器， 第三次世界大戰爆發了。

好感激
一陣上機可以睇片了

一陣又引曬啲五毛入嚟…

咱們國家的比日本鬼子的更有素質…

如果香港心借比你你會唔會開post？

會

標題係擺乜